真心喺咁大霧既環境可以點揸車.....入撚咁仙界咁

都幾撚驚

咩山？ 我次次大霧上飛鵝山都係睇地線

飛鵝山呀，我讓我後面架車過，佢一枝箭上咗山，痴撚線我真係乖乖哋拖波行

最後點 慢駛離開？

肯定安全過陳嘉倩揸車

拖波落山，落山反而容易，因為都多燈，好在我渣開車，但真心都好撚驚

真係唔敢亂上山

唔好騷擾人野戰啦

小心撞野

有返第一次揸出街既感覺

其實個人真係幾寒，不過應該天氣問題

佢仲痴線過我

較細個冷氣都寒?

無開冷氣

慢慢揸，去台灣上武領先恐怖，又大霧又多急灣

有對頭車？

大驚小怪

日本自駕試過
山路來回車線
能見度小過三份一個車位
跟住車個gps去緊溫泉酒店
全程開住死火燈慢行
個地方女似叫雲仙

真 正正經經都7 80

有次夜晚一兩點搭的士又係大霧到痴線
的士佬都行錯路

我 琴晚都上咗飛鵝山
師兄咩時間上？

有

12點，師兄係推我個嗰？